[奇雲洛夫杯葛疑雲?]2017-2018 NBA 賽季討論區 （105）

2017-2018 明星賽

以上為明星賽正選及後備名單，與以往不同，兩岸的隊長將分別挑選入選球員，並且沒有東/西岸的限制。兩隊陣容大約於1月26日公布。明星賽將於2月19日舉行。

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):